大家與狗對峙嘅時候一定要冷靜，冷靜就你哋嘅武器！

癲狗衝埋嚟就會搏命咁卜，完全係痴9線嘅， 你係唔夠佢哋打的，但係你比佢哋優勝嘅地方，就係冷靜！冷靜係致命嘅武器，3人一組，一齊篤！

記住 篤！

做人要增廣見聞,增加知識,咁樣生命先會流暢
有冇人search下improvised weapon(即興武器)同improvised armour?
天氣熱,冇咩胃口,可以考慮下用鬼椒粉溝水增加胃口